JBL DCS3500

呢隻JBL DCS3500喇叭有無可能係冒牌?!

喺JBL個website, 同埋Amazon都搵唔到.
Google就好多殘體嘢...